[
    {
        "id": 1302,
        "question": "Bir işin yolunda gitmemesi durumu, elverişsizlik",
        "letter": "A",
        "answer": "Aksilik, aksi, aksilik çıkması"
    },
    {
        "id": 1286,
        "question": "Dolu olmayan alan, aralık",
        "letter": "B",
        "answer": "Boşluk, boş, boş alan"
    },
    {
        "id": 1376,
        "question": "Bir soruya, bir isteğe, bir söz veya yazıya verilen karşılık, yanıt",
        "letter": "C",
        "answer": "Cevap, cevap verme, cevap vermek, cevaplama, cevaplamak"
    },
    {
        "id": 181,
        "question": "Silahlı büyük kavga, arbede",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çatışma"
    },
    {
        "id": 938,
        "question": "Fide dikilirken kullanılan ucu çatallı çubuk",
        "letter": "D",
        "answer": "dikeç"
    },
    {
        "id": 1420,
        "question": "Esneklik barındıran ve esneme kabiliyeti yüksek olan",
        "letter": "E",
        "answer": "Elastik, Elastiki"
    },
    {
        "id": 1915,
        "question": "DUYGUSAL İLİŞKİLERDE SINAMA VE SINANMA EVRESİ",
        "letter": "F",
        "answer": "Flört"
    },
    {
        "id": 240,
        "question": "Henüz açılmamış veya açılmak üzere olan çiçek",
        "letter": "G",
        "answer": "gonca"
    },
    {
        "id": 1248,
        "question": "Pandemiyle hayatımıza girmiş, eğitimin hem çevrimiçi hem de yüzyüze yapılması durumu",
        "letter": "H",
        "answer": "Hibrit, hibrit eğitim"
    },
    {
        "id": 810,
        "question": "Daha kolay ve yalın duruma getirmek",
        "letter": "İ",
        "answer": "İndirgemek, İndirgeme"
    },
    {
        "id": 1255,
        "question": "Başparmak piyanosu da denen müzik aleti",
        "letter": "K",
        "answer": "Kalimba"
    },
    {
        "id": 292,
        "question": "Bir yapının kapısından içeri girildiğinde görülen ilk boşluk, bekleme alanı",
        "letter": "L",
        "answer": "lobi"
    },
    {
        "id": 1628,
        "question": "Genellikle karın kaslarının güçlendirilmesi için yapılan beden hareketi",
        "letter": "M",
        "answer": "Mekik, mekik çekme, mekik çekmek"
    },
    {
        "id": 994,
        "question": "Tahtta hükümdar olmadığı zaman veya hükümdarın çocukluğu sırasında devleti yöneten kimse",
        "letter": "N",
        "answer": "naip"
    },
    {
        "id": 340,
        "question": "Göçebelerin konak yeri",
        "letter": "O",
        "answer": "oba"
    },
    {
        "id": 366,
        "question": "Bir kusurun hoş görülmesini gerektiren sebep, mazeret",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özür"
    },
    {
        "id": 823,
        "question": "Bir balık ve bir meyve türünün ortak adı",
        "letter": "P",
        "answer": "Palamut"
    },
    {
        "id": 1030,
        "question": "Bir mal veya paranın, belirli bir süre içinde emek verilmeksizin sağladığı gelir",
        "letter": "R",
        "answer": "Rant"
    },
    {
        "id": 1779,
        "question": "NESNE ÖZELLİKLERİ BULUNMAYAN, DUYULARLA ALGILANMAYAN",
        "letter": "S",
        "answer": "Soyut"
    },
    {
        "id": 1465,
        "question": "Bir aletin, bir aracın veya bir biçimin ana çizgilerini gösteren çizim",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şema, şablon"
    },
    {
        "id": 1154,
        "question": "Diş taşı",
        "letter": "T",
        "answer": "tartar"
    },
    {
        "id": 451,
        "question": "Genel, halka açık",
        "letter": "U",
        "answer": "umumi"
    },
    {
        "id": 464,
        "question": "Korkuya çabuk kapılan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ürkek"
    },
    {
        "id": 1568,
        "question": "İş yerinde çalışan işçilerin belirli bir sırayla görevi yürütmeleri",
        "letter": "V",
        "answer": "Vardiya"
    },
    {
        "id": 510,
        "question": "Sesin bir yere çarpıp geri dönmesiyle duyulan ikinci ses",
        "letter": "Y",
        "answer": "yankı"
    },
    {
        "id": 504,
        "question": "Savaşta kazanılan başarı",
        "letter": "Z",
        "answer": "zafer"
    }
]